東網體育：法國政府怕死 造就法甲歐聯崛起

里昂同巴黎聖日耳門(PSG)一齊打入今屆歐聯4強，同德甲球隊瓜分半壁江山，亦係歐聯及前身歐冠創立65年以來，第1次有2支法甲球隊晉身4強，令人嘖嘖稱奇。
之所以出現呢個難得一見嘅情景，好大程度要歸功於法國政府「怕死」，一早宣布腰斬今季法甲，令里昂同PSG可以養精蓄銳，全力打敗疲兵意甲及英超球隊。
由於新冠肺炎大爆發，法國政府4月已經宣布今年9月前禁止舉行大型體育活動，逼使法甲、法乙提早結束今季賽事，亦成為歐洲5大聯賽之中，唯一腰斬嘅聯賽。
結果令里昂同PSG有3個幾月時間備戰歐聯，反觀英超、西甲、意甲6月中重開之後，賽程非常緊密，令各大豪門踢到殘，到咗今個月踢歐聯，都已經散晒。
雖然德甲都有重開，但德甲5月中已經復賽，加上只有34輪，6月底已經收咧，有大把時間休息。反觀，英超、西甲都踢到7月底，意甲甚至踢到8月初，連場激戰之下，梗係頂唔順啦。

法甲球隊出線：冇比賽多左時間備戰
法甲球隊出局：冇比賽操唔起狀態

任你講

世界情色王怕死 造就宇成飛崛起

歐霸又點解釋

解釋左阿特蘭大影衰意甲未?

老解休息咗70年 幾時解放台灣？

東網體育：「綠帽」唔止可以引發社會動盪、大國對立，亦會摧毀一支球隊嘅夢想

東網體育：為6000亡魂而戰！阿特蘭大要將歡笑帶回家

東網
有冇咁邪！阿特蘭大真係贏到PSG？
32 分鐘前

東網
麥巴比提早復操鬥阿特蘭大有機上陣
2 天前

東網
阿特蘭大靈魂難鬥PSG 仲點創造奇迹呀
2 週前

東網
鬥讓冠？阿特蘭大12碼都唔入又失分
2 週前

東網
有冇咁邪！阿特蘭大真係贏到PSG？

東網
麥巴比提早復操鬥阿特蘭大有機上陣

東網
鬥讓冠？阿特蘭大12碼都唔入又失分

東網
阿特蘭大11連勝網民：捧埋歐聯冠軍啦

東網
咩話？阿特蘭大竟然係肺炎得益者

東網
【東體爭議】大平反！意甲先係最有娛樂性

東網
阿特蘭大大奇迹前3仗全敗最終出線

東方以前親台的

屌你老母

點解

怪唔得巴塞輸波

#17
河合明日菜
•
2 小時前
無記錯 我記得世清book撚晒場約宇清出黎隻揪
點知宇清淆撚到連連登都唔敢上

河合傻西來